覺唔覺得呢排既阿仙奴都幾渣下

雖然以前都渣渣地
但依家真係on9到震
歐霸打閪野都要玩落後反cup
對上果場又係 已經見唔到主場有咩絕對優勢

贏到咪得

雲加又話踢漂亮足球

冇踢好耐啦

有冇搞撚錯

今季主場全勝都冇絕對優勢

樓主坐咗幾耐?

兩場後對熱狗就冇ga la

雖然結果係正面 但係過程 唉 唔識講

反雲決心不變

熱狗啫，贏少過三粒當輸啦

冇人傷當贏啦

反雲=弱智

咁先高觀賞性
雲加又贏

成日咁樣玩黑暗兵法 唔係次次咁好彩架

三分已袋

你都on9 我睇鬼片唔好

g

咁你睇鬼片算
利申：迷雲

鬼片得個驚字，邊似阿狗有時悶，有時好笑，有時狂撳平安鐘，有時嬲到想打爆部電視咁高觀賞性

係得藍斯比較好小小

玩過山車嘅體驗

估唔ching迷藍斯